點解iphone 個鬧鐘 無得set日期嚮

屌你老味 2020年啦定係我唔識SET?

calendar > 揀日子 > 右上+ > 填title and starts at xx:xx > alert> at time of event > Done

屌……

咁set可唔可以無限嚮？

無以為自己用緊 Android?
呢度喺iOS呀
講「簡約」咖
即喺咩都無得set呀

OK U WIN

其實我想講係響

同一日無限響？

鬧鐘真係samsung好好多，一次過set晒1星期

如果你既意思係每年呢一日repeat，係可以既
我都係set哂我啲fd啲生日做鬧鐘
每年都會自動響嚟提我